柯潔同LOL入面d台狗蝗蟲無分別

未贏先串
最後輸左比人恥笑

打台服10場有9場屌鬼
美服10場先有一兩場嘈架

台狗係唔會好似柯潔咁認衰仔

贏就串對面廢
輸就怪隊友雷
個個都以為自己菁英鑽石

呢樣真
咩game都係
同team入面美服都係一兩個嘈其他人會幫下口屌啲on9
台服嗰啲係一齊on99咁去搵替死鬼屌

柯潔呢

自己2/8/2走去怪人地2/5/5送頭

硬食囉

邊有得比
柯潔都算係世界排頭幾果堆
串你既台仔只係地底泥